為左將廣東話發揚光大，請各位巴絲加入我！

從呢一刻開始！任何遊客問你野都用廣東話答！大陸呢問你識唔識普通話就講:唔識！
堅持喺香港任何人任何地方都講廣東話！
一段時間後開始去旅行都用廣東話！
絕對唔屈服於任何語言下！
醉噯香港！
正評加入！

English ok?

打好正字先啦

認同有大陸人問嘢是應該用廣東話答
好似你去日本 日本人都堅持講返日文+身體語言

大陸人點都明7成廣東話啦

推！